有無人同我一樣好憎電話用曲面mon

三星，華為都用，兩邊d字變哂形，又容易誤觸。真係傻的嗎！

仲要好撚難買芒貼，以前平芒十蚊一塊淘寶都有，而家一係有白邊，一係就好貴

Exact7ly
仲要貼mon都麻煩過人
戴左套都會跌爛

呢舖撐你呀屌你老母

我都係勁唔like 曲面 , 主要原因係mon貼貴。

垃圾設計，勁難搵玻璃貼，乜鳩uv膠又難貼，平嘅影響個touch, 靚款貴到4 5百蚊on99

4，5百蚊買個貼我寧願佢花左算

誤觸?你有無用過架

好睇唔好用，用落就知晒氣

變形，勁反光，有色差，難搵mon貼
曲嘅範圍跟本用唔著

用緊Samsung曲mon機半年到
誤觸黎講其實唔算嚴重 近乎0影響咁制
不過難搵芒貼係真 所以冇用
正係加個套保護就算
曲mon其實distortion冇你講嘅咁大影響
望落仲幾好睇添

有得揀一定用平面

屌你老母死開啦你

得個靚字
用ig 成日cut咗一忽
睇書想highlight最左右面既字永遠禁唔到
又易爆mon
咁既科技都有人抄

難搵適合既mon貼
貼左張mon貼，戴機套都易整起條邊，唔戴套又易跌爆

曲面moon唔岩單手用

玩鳩用家設計,唔轉三星都係因為咁

最大作用係修到左右兩邊
成部機窄左睇落細部左

嘩，真係好撚有用

點解要用mon貼，買個好啲嘅殼好過
UAG

乜鬼嘢誤觸，成班冇用過扮哂用家

IG cut咗一忽嘅問題
只要show翻下面條「導覽列」出嚟就得

其實呢個係因為Samsung個mon係18.5:9嘅問題，關曲mon咩事
你要highlight直接禁落條edge就得，未試過highlight唔到
唔用mon貼到依家都未爆，用緊s8
同埋Samsung有送爆mon保，不過得一年